張建宗同李家超咁有信心自己幫咗 咁同家屬會面未？

Source

今日係12港人送中第二十八日

仲有9日就完37日扣留期

可以做嘅嘢越嚟越少
希望大家繼續twitter同rt文宣
中秋節明信片街站最新整合
可能有漏 大家可以自行留意自己區有冇

【今日主力任務】

同身邊嘅人講寄信活動❗️
Share去FB IG
拎多幾張俾屋企人同朋友寫

Twitter RT需要你
Link入面 留意pin msg

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】❗️
Global Petition:

相關post

入面有唔同翻譯版

記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

注意事項：

1.明信片已印有看守所地址。

2.鼓勵大家自行寄出明信片，以分擔郵費成本。
（寄往深圳的明信片，每張郵費為$3.4）

3.於22/9/2020前寄出明信片，以確保1/10前送到看守所。

4.若想自製明信片，地址為：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所。

5.留意限聚令

希望大家可以把握今次嘅集體行動，我哋唔單止可以為12位手足送上祝福，更可以為鹽田看守所施加一點壓力，並要求當局立即釋放12位港人！

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

T仔好耐冇見

最近想入既時候你個po已經比人推爆

咁早

我已經Tweet 曬⋯
晏啲拖埋老母落街寄嘢

又不推咗

大家最近都好快手

記得評分+用推

好事尼

今日應該又少返

推

點解

快正皮

正經名冇人

皮已正

ho ball

推
只係識搞自己人
對外就個頭縮都縮唔切

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

咩標題都好 會做就就會做 唔做既比標題吸入尼睇完就算 咁諗會唔會好d

會面咪冇得好似對傳媒咁乜都話幫咗

係都只可以咁諗

四點訴求：
1. 拒絕「官派律師」，並促請當局立即讓家屬委託的律師面見被拘留者。
2. 要求中國當局提供合適藥物予有需要的被拘留者。
3. 要求中國當局准許被拘留者致電家屬。
4. 要求香港政府確保港人權利得到保障，並立即將12港人由中國大陸接回香港。

終於三萬五但全球

仲有好多人keep住做任寫信 唔好唔開心 一齊加油 辛苦你

Twitter今日好似冇乜野可以rt

星仔

二寶

個腦開始廢
諗唔到topic

我明
轉唔郁

係 唔知點解
我諗唔到

抽下身再諗過
可能會有靈感

DAY 28

Yuko Matsuoka

係 可能要行開下

你想標題正經啲？

係 但又冇人
要諗下乜字眼先有人睇

今日入到嚟竟然係頭100

可能太早

咁繼續大大力推下先

垃圾名冇人入

覆下人 同外國朋友傾下計

我上次覆完俾人瘋狂rt

平野鈴子 慶祝國慶

咁咪好囉 呢招真係最有用

驚

可能比果兩個人渣個名大打折扣

咁咪幾好

樓主起級無敵快手

港共曱甴集團

好難正經得又唔誇張

Shy

入嚟屌下都好

啲英文好垃圾

都冇用

下個名：
呀呀～～～～～～～～點解會咁架

係

慢慢學

有冇idea

會唔會比人屌

九九

我就覺得冇咩嘢你地覺得點

內容係乜

推推推推

由由

搞乜 今日真係少人

基基

河馬

點解#save12hkyouths咁難上trending

咁？搞到我都好驚

13:0 全部自己人

就咁睇真係不過見到啲真係有follow你

原來都堅持咗咁多日

基本嘢

係 都好啲

依家多咗個 我俾嘅

原來已經開咗19日

15:0

其實真係得返幾日

可能星期日無咁早醒

keep住團火

37日入面有7日文件上交期
啫係如果今個月23/24都未放
佢哋

點算

好擔心

得返3 4日

我見上次話十一就會知係咪會喺嗰邊審

唉 越黎越近

十月一係肯定
23/24係心理準備

原來係咁 希望唔使再等多6個月

我又翻黎

多啲黎

推推

年

ching 你已經日日開po

開po都冇用

繼續繼續

引渡條例嘅犧牲者 12位手足好走

嚟 做任務

基巴

Tui

push push

Block 9 佢

想救都救唔到

Block左

大家都諗緊仲可以做d咩

push

我覺得有用喎 感覺一開始真係冇咩人理

又或者大家都唔知可以點做

去搵下議員 睇佢地有冇能力幫手？
利申我咩都唔識

agger

希望係有

飯前一推

Push

quote之鋒？

串到
可以咁多字？

縮短段說話

夜啲再思考

港共食屎

蘋果肯出tweet 未，寫完篇報導又唔出tweet
英文
Fears 12 Hongkongers may be hostage diplomacy victims, just like ‘the two Michaels from Canada’

中文
12港人送中︱張崑陽憂被捕者淪中共外交人質 袁嘉蔚：大家努力帶你們回家

DAY 28 記得retweet 同寫卡

Yuko Matsuoka

平野鈴子 慶祝國慶

DAY 28 記得retweet 同寫卡

retweet 咗未

好累

樓主keep going

寫咗卡未

gay巴

add oil

你都係基巴喎

港共：我無出口煮死12個香港人已經叫幫左喇

此基不同彼gay

123

屌

唔接受我

Day 28 有其它新links
[12送中港人］twitter戰線整理

不是第一日的事

的的加油

你做乜幫佢打氣

定係聽日個標題係
「唔撚係呀？！何君堯同梁美芬幫手足打官師？」

唔要

搵官派律師同叫何妖打官司有乜分別

基基考慮下

同派隻樹熊做律師都冇分別

收皮啦，傀儡

都得
我嗰個就係On9啲標題黨一啲
你嗰個就一語道出12手足嘅待遇有幾差，同埋搵官派律師幫手打官司呢件有幾咁荒謬

打氣師

有男人要你係件幸福事嚟架

揾何君堯同梁美芬打官司，你地點睇？

咁樣？

肥毒樣衰巴 150高 pm

Pin this!!!

呢個都得

係囉，我都等緊⋯

想知Yuko Matsuoka係咩人

難聽過粗口嘅最佳示範

Yes

嚟緊

聯繫80次

A: 唔該比相關資料
B: 已收到你的來信。案件調查中

A: 就我邊年邊月邊日的內函，敬請回覆。
B: 已收到你的來信。案件調查中

如是者loop落去係咪咁呀

乖

仲要係十二個家屬

食飯先

up

第一下想用bb嗰個

下次叫「返黎就郁」

見佢上年已經開始有支持香港，佢都幾積極。

今晚開？

推一推

係呀，我成日見到佢

睇下今日有冇新消息再開

冇事嘅

好

哎多左兩隻

國際線有任 請每日推Post

立場直播
部分送中港人家屬向警方報案
警察總部現場

一齊推
一齊寫明信片

密切關注十二手足情況

英文虧，喺講12手足嘅post見到個咁嘅留言，
佢&覆佢嗰條友係咪抹黑緊手足家屬？

係，唔好理佢

如果係我就report佢個comment

有幾隻, report 完comment report 埋個account

畀bb吸引咗

同埋用bb真係好符合樓主嘅style

係基基

做曬兩樣野未

#Save12hkyouths

#AndyIsMissing

家屬往警總報案 被捕人父稱警方有兒子通話紀錄 疑與內地串通「賣豬仔」

1）清楚交代12港人的被捕時間、地點、過程，並交代有關過程有否做成傷害
２) 要求海事處提供事發當日船隻的雷達紀錄，以及要求水警提供事發當日的巡邏路線及位置
3）要求港府以會面或通話親自確認12港人的情況，並安排家屬委託的律師與12港人會面。

另外朱凱迪補充：
要求港府提供過程
海事處對香港水域有好清楚24小時嘅雷達監察
呢啲數據過去用喺海難調查
調查報告好多時都有好清晰嘅影像，關於隻船幾點鐘喺邊一個點，跟住過咗幾多分鐘後去到邊一個點
香港水域內發生嘅事無論警方定海事處都係有大量資訊冇向家屬同公眾披露

雷達監察，影像！

推番上去比大家睇到

想問係邊3位手足9月生日？

頂

你今日寫咗明信片未

冇公開透露過

我記得有張圖講過

文宣圖得歲數

寫明信片未呢

係咪用ZOOM

???
BTW，師兄寫咗明信片未？

如果聽日先寄會唔會遲

鄒家成個post叫人22/9之前寄
聽日寄都ok嘅

Hi

求

曦曦long time no see

求求啱啱瞓醒

咁$3.4係空郵？
我問咗好多次好驚放錯箱收唔到

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

休息好呀

食飯未先

知道現在去

好眼瞓

快去

食飽再瞓

Yes
3.4係空郵

依家啲郵票勁肉酸

唔該晒

便利店賣嗰啲郵票仲叫有張相睇下
QR code真係好冷冰冰，無溫度

飽了

而家真係想瞌埋眼係咪唔係咁好

其實大家都係船上第十三個送中港人

一年前大家一齊行出嚟反送中
係因為唔信任支那
認為佢哋會為政治目的濫捕濫控
送香港人返支那 剝奪晒所有人權
逼佢地認罪響支那監禁
或交出等價去換取自由

而今日12位香港人嘅遭遇
將普通偷渡罪變成分裂國家
出動國家機器迫代表律師退下
夾硬安黨律師做代表
面對公眾講大話係12個人意願
但家屬連一面都見唔到
然後香港政府只係隻奶屎跟尾狗
唔會為香港人維護人權
證明左 共產黨係唔可信
香港人反送中係正確 係必須
但呢件事亦都證明咗送中條例仍然存在
只係佢換咗個方式
大家可能會覺得係呢12個人自己送上去
但其實一切港府都知情
蘋果都爆過料話班狗一早知

大家可能會覺得咁又點
嗰12人都已經喺中共手上
仲點救仲點去幫
但其實從來都唔係有希望先去做呢件事
而係做咗先有希望
打咗咁多 大家都可能當我廢噏
因為樓主都只係一個識推聯署叫人關注叫人twitter嘅廢柴
但我想表達嘅係如果我哋呢刻乜都唔做
真係等緊死

十月一係一個好重要嘅日子
亦都係大家決定做返港豬定係繼續努力去改變嘅日子

聽日星期一，扮工訓著就唔好...

See pin

攰就休息啦，無話好唔好嘅

未

Pish

我覺得你pin嗰篇嘢ok呀
你想將篇文傳開去？

打算開post
但又覺得好似太衝

邊個位衝先？

會唔會出完 好不負責任

尾二個段：

...做左先有希望 之後

不如講下，率先講起同關注12義士既只係得邊幾位人物，第幾日美國第一次有議員開始發聲，第幾日pompeo, 第幾日開始有歐洲國家出聲，第幾日到德國。第幾日postcard行動，每一區，遠到連長洲都動員得起。假如我地係當下一刻只思考到宿命，唔願意衝擊宿命對我地既脅迫，咁好可能我或者你將會成為第13個係船上既手足。

十月一可能會係12手足送中第39日
回想一下去年既國殤之日。今年，你又打算點樣過？

行動係需要計劃既，唔係用激情就可以做得成既野。但係如果個仔眼上係叫人思考依樣野就無不可既...

以後去返買一pack pack

其實大家都係船上第十三個送中港人

一年前大家一齊行出嚟反送中，
係因為唔信任支那，
認為佢哋會為政治目的濫捕濫控，
送香港人返支那 剝奪晒所有人權，
逼佢地認罪響支那監禁，
或交出等價去換取自由。

而今日12位香港人嘅遭遇，將普通偷渡罪變成分裂國家。
出動國家機器迫代表律師退下，夾硬安黨律師做代表。
面對公眾講大話係12個人意願，但家屬連一面都見唔到。
然後香港政府只係隻奶屎跟尾狗，
唔會為香港人維護人權，
證明左共產黨係唔可信，
香港人反送中係正確係必須。

但呢件事亦都證明咗送中條例仍然存在，
只係佢換咗個方式。
大家可能會覺得係呢12個人自己送上去，
但其實一切港府都知情，
蘋果都爆過料話班狗一早知。

大家可能會覺得咁又點，
嗰12人都已經喺中共手上，
仲點救仲點去幫？
但其實從來都唔係有希望先去做呢件事，
而係做咗先有希望。

開頭幾日大家都好關注，
所羅門twitter懷疑唔係喺中國海域拉人，
第九日之鋒叫人保持關注，
白宮聯署 區議員聯署開始出現，
家屬開記者會前一日pompeo出聲,
開始有歐洲國家出聲，
第二十五日開始有postcard行動，每一區，遠到連長洲都動員得起。
假如我地係當下一刻只思考到宿命，
唔願意衝擊宿命對我地既脅迫，
咁好可能我或者你將會成為第13個係船上既手足。

打咗咁多，大家都可能當我廢噏。
因為樓主都只係一個識推聯署叫人關注叫人twitter嘅廢柴，
但我想表達嘅係如果我哋呢刻乜都唔做，
真係等緊死。

十月一係一個好重要嘅日子，
十月一可能會係12手足送中第39日。
亦都係大家決定做返港豬定係繼續努力去改變嘅日子，回想一下去年既國殤之日。
今年，你又打算點樣過？

fuse左！？

瞓左就無曬啲時間

真RRR, 真係好攰

訓下啦

你點呀

Working偷懶成朝，依家開工

今晚洗唔洗通頂

唔洗...掛

唔好日夜癲倒

唔好意思借個位宣傳一下

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

又唔係咁計嘅，休息完先有精神做其他嘢嘛

依家真係通唔到頂 頂唔到

無乜嘢都唔好通頂啦，真係好傷架

嗯

點呀

真係通唔到最多都係遲瞓 你養生？

我最多都係一兩點，再晏啲瞓搞唔掂

我依家十一點都想瞓前排逼不得已要通頂 但其實半夜都有瞓 所以唔算？

是日電台

近50名手足明日提堂

半夜先瞓唔係咁好
想瞓就去瞓啦

半夜瞓好似好過成晚唔瞓求求